為防範疫情擴散，我建議 叫雞都要「實名制」

方便追蹤感染(性病)源頭

隻雞要實名制
141、門口要用真名

改為用非電話NO.既通訊APP